覺唔覺女人成日無神神喊好撚on9？

做唔切功課都喊 ，温唔切書又話喊

好啦比左個建議佢，又要懶唔做野

屌，咁你懶就唔好呻話做唔哂野啦

on679 喊又話人唔陪佢

大佬啊我有時間做緊係做緊自己野啦，陪你喊做乜鳩

不能認同更多

第二個男人陪佢喊仲好

佢係發泄一種姐 總好過佢用其他野發泄，係咪先

同感呀
次次佢嬲佢就喊 又要我氹
我嬲佢又喊 又係要我氹

喊包